唉 咪撚話我麵仔孤尻寒啦 益埋你地班正股投資者啦 強烈推介三隻正股俾你地!!!!!!!!!!!!!!!

1.股王阿里爸爸 250天線不破底 唔好問幾錢入好 瞇埋眼入就得

2.另一隻股王騰訊 唔好講250天線呀 100天線位都未破過 都係唔好問幾錢入好 瞇埋眼入就得

3.又係股王 美團 就咁睇好似穿哂三條天線位 但睇真D你就會覺得係假穿 依家呢個位入 一個字 sure win呀!!!!!!!!!!!!

呢三隻股王就當我媽咪哥送俾大家既聖誕禮物啦 merry christmas !!!!!!!!

多謝媽咪哥

人生已完

多謝

面神係咪要燈死曬中資三寶

媽咪麵好波

麵仔中概師

股joy 要來了

沽爆佢地

1475股王

出得好密

大Dodo

收收到 allin

好進取出post呀麵哥

燈柱聖誕節都想搞股災

武肺已經夠哂sad

媽咪麵完左化療未

大佬比條生路行下

ATM rap得

ATM

gun！

連續2個post
燈力全開

準備國安篤灰熱線

媽咪面拎定passport啦

多謝麵麵 燈死啲芝麻糊

拜神先

我屌你老母 咪提呀

同時持有呢3隻仆街了

好彩無xx

大嘟嘟

咁樣講清楚啲好

誓死跟隨

24號化冇得過聖誕

仆街了

3 隻都冇

大dodo 放咗日清未

ok屌你面神

黨係唔會忘記你既

麵仔咁燈中資
驚唔驚犯國安法？

阿里爸爸現價好撚抵入，下年目標400蚊🥰

咁的確牛熊係難玩好多既

沽

走鬼啊

哇一次過燈3隻 狼過華秀隻狗

麵仔好波

加油

麵神

麵哥咁燈法會唔會比國安拉

沽死佢

好彩入左京東

走呀

媽咪面單挑支那三巨頭

788 941 可以幫佢地點燈喺
熊柱

認真問，目標價幾多？

呢三隻你推咗成個月 上唔到去 又重新推？

我跟
話事你燈已破
反買既朋友仔小心啲啦

手足

dodo

merry christmas

麵麵點睇小米

推

原來係手足

違反黨安法

ok all in呢幾隻熊

有得過，我地陪你過。

連續兩個post

麵麵 聖誕快樂

到底baba 得罪左你d乜

麵神

聖誕快樂

仆街，星期一又要09:30準時清倉

Gun

一隻都冇
聽日入熊
後日睇樓

聖誕禮物

股joy已至

冇買你講咩都得啦

我屌你老母！

一月put得

黃絲炒中資股

麵麵雖然比你燈到我個倉仆哂街，但都祝你平平安安

謝麵神,可唔可以大力D推匯豐銀行.我買咗PUT呀.

今舖就信麵仔一次
過肥年

Dllm

我幾時有講我黃呀

我藍到黑呀仆街咁可以買咪呀

麵仔自己有無入貨先？

冇

三隻股王 股災

麵神黃
特登出口術燈支概
咁特登，應該燈唔中

燈自己
merry xmas麵麵有無囡囡陪

有女都冇力

驚西咩 開個po撐國安法咪得

死藍屍 躝啦！

買一手啦

買call都好

要托市，就要玩長短棍
當開始升浪，就靠短棍病貓，科技股，疫苗受惠股升帶動；長棍騰訊，阿里，就向下調整
依家開始跌市，當然係玩長棍

仆街仔!!!!

佢上次夠登 拜登啦 成班傻鳩當佢神咁拜
連人類最基本嘅批判思考都無

燈出定燈入

我藍到咁 唔係咁都拉呀麻

冇力但(連登)有愛
利申 倉無ATM

有無反向科技股EFT

嘩！股joy.....

多謝麵神

求下你block尻我呢d仆街藍絲啦 淨識入post尻叫 你煩唔煩呀

麵神撐侵所以燈拜登
因為唔係真心所以燈唔到

麵麵大神，萬歲萬歲萬萬歲

地圖炮

新經濟GG

係咪想全球滅亡?

88 ATM

笑到仆街

仲死

買支股抵死

救命呀

巴巴被麵咪媽祝福後跌足咁多日

用平均線睇股？專業D好唔好？

即係買跌

人生玩撚猿

地圖炮三隻都坐緊，睇怕要去定ifc排隊

加油

反正24號大把連仔無人同佢地慶祝平安夜

不用分得那麼細

股票都分黃店證明佢唔識
我買股票做股東佢地幫我搵錢呀！！

求專業人士指教

熊晒佢

麵麵

睇黎小米真係天命所歸

發達啦，多謝

屌我隻美團仲坐緊唔好咁啦

屌 洗咩同呢d人認真
佢咁既行為目的就係想令到人轉態姐

好彩我根正苗紅先唔受佢影響渣

做得好

頂 玩完
仆街

無買過

感謝麵神

信你冇窮人

麵仔

三連發

退休了

笑唔停
直情係天命最高

放咗1475未

唔怪得最近啲牛又多番，又想擋牛慶祝聖誕

屌你，又亂開口！

我通常隔左排先分析呢 會好準架

記得報答面面

你未入倉, 怕開唔到咒

年近歲晚好多企業搵麵麵出黎燈一燈再cap水

已all in, 準備買樓

成個月之前我已經睇好呢三隻啦

我就係要呢啲！仲未夠，好事成雙啦！
小米中芯京東不是condom

大師最經典一戰都係燈死螞蟻

屌你隻五毛真係唔撚識嫁喎

未上市都燈死咗

ATM RIP

當油股同Tesla 無到

Put

星期五入咗手
而家當無咗算

麵神睇升三隻含指重磅股

黎料

收皮喇

最經典一定係石油

ATM 死哂

這個殺手不太冷

你都唔撚入
入左先講啦

多謝麵麵

我扑你老母就得
扮病呃鳩手足眾籌俾你個傻鳩
我實追擊你

i am ma me man 囉

今次真係merry Christmas

麵仔多謝晒

我都撐侵 但我可唔可以食藍店？

all in

我識你老鼠咩
偽黃撚

買左你先講

咁你咪搵d證據去證明我扮病 踢爆我呃人囉

不過唔好搵百度個黃醫師啦 有個好勁既連登仔搵緊佢架啦

12 月 21 號預言

當年2012 都話個日世界未日架啦

結果到到今日 我地都仲係係連登吹緊水

聽日咪比你燈爆囉麵神

我唔信會有大單野發生囉

Black Monday

減貨時段正式開始

三隻都有點算好

貨已走，thx

邊幾隻價外put好？
世界末日應該點做？

屌你，買曬，仆街啦

Why not

Put鳩呢三隻

仆街

2318 1211 你睇唔睇好？

ATM㩒唔到錢喇

唔好咁啦你
255入左阿里

肯撚定你係啲大行內部人士

次次有咩制裁動靜就出現

我十手 qq

不問價沽空

必走貨 預跌市

陪你過囉

diu 啊 三隻都有貨 玩撚完

股災

聖誕快落！

反向指標

屌你老味
三隻巿值加埋成12-13萬億

聽日開市即放先

係咪要股災了?

加油麵麵

（突發）一個抖音就將你美國總統收皮？無人講？

想問國泰裁員有咩問題？

#87 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢三隻好難燈啵

麵仔登力，誰與爭峰。今次仲唔支爆

一炮三響

唔撚係呀?

冇諗過燈

巴巴跌咗好多日

多謝麵麵，睇呢幾隻野唔順眼好耐

要支爆了

咁大鑊

貼埋倉先係真燈

麵仔加油

你沽咗未啫

天日仲唔千跌

支爆

真係難啲喎 但我信神

終國

過唔到聖誕

All in

可能下星期三間破產

屌你一燈燈三隻

四寶仲差港鳩鎖

聖誕前千跌

我等願意追隨大dodo

好彩你冇講6618

你睇最近反壟斷法就知,大陸班傻西高官終於發現所謂新經濟嘅真相其實係破壞性創新,即係如果你D新經濟股成功賺大錢其實係代表有好多少商家會執笠破產失業.螞蟻金服其實係搶鳩國有錢行生意,動搖政府係控制金融方面嘅能力.美團團購搞到D菜販失業.失敗率上升就會亂.當壟斷由方便管理變成製造混亂個陣以中共穩定壓倒一切嘅原則就一定係打壓.科企巨頭唔會有運行了.

係打破左上手壟斷市場

簡單黎講就係將紅色貴族壟斷既市場搶晒

當商家佬做到最大就會發生

田氏代齊

沈萬三

近既有美國deep state香港李家誠

恆指藤訊一齊黎
係咪有大件事

支持

麵麵 我終於有連登ac可以覆你post了
祝你聖誕快樂

科技股GG

支爆近了

不問價入貨

港股玩撚完

安樂晒三隻都冇

星期一要將ATM轉哂小米先得喇

平均線點睇成交量？當你有止蝕位喇，但點睇目標價？

收到！

即係星期一....

聖誕快落

OK,清哂倉, 股災硬

麵哥

merry christmas

聖誕無市，安心休息，加油呀

好支爆

okay put爆佢

多謝面面！星期一沽佢老尾

屌 連登咁撚中意屈人係五毛
你俾我屈下都好撚正常姐 麵仔

Yes 再不用分藍黃了 香港經濟可以起飛了

So what?
你地班偽黃撚究可以炒中資股 啲垃圾網台又可以接啲藍資廣告

麵麵加油

呀媽係女人

等睇星期一大奇蹟日
科指直指7千

G持

對ATM出手

隊死中資， 開心

等哂三大天王，可以大力put鳩科技指數了

咁呢3隻黎緊會狂跌?

面面

麵神對科網股出地圖炮一野轟落去

會升呀
是時候掃貨

你係？

點知呀 佢升就得啦

支那股

俾我地D小股民休息下

掉轉哂即係option之後long put

上星期5入左10手騰訊呀..... 你而家開post

明天不問價, 沽...

靜啦

痴撚線

好彩放哂三隻

見到呢個post
我就知道支爆不遠矣

好彩無買
星期一開市即沽

聖誕禮物🤣🤣🤣

點睇美股

聽日就沽哂呢3 隻

睇黎中美好快開戰

重倉？

屌你老母

大dodo

今次有圖
燈力加倍

條女有力咪得囉

支那股都有路捉？
分明係起死亡祝福

尋日汁到麵仔本死亡筆記
發現上面寫咗三行字
騰信
阿里爸爸
美團

即刻心寒 又諗起屋企人買既基金重貨E3隻股票
於是我走入社署幫屋企申請綜緩 社署職員話我知要等3個鐘 因為好多人All in騰信

支爆靠麵仔

買熊期權

熊市係咪要黎

好快

大啫啫

媽咪哥唔好呀

我開始擔心下個禮拜支爆

Baba

屌你老母咪搞ATM 三隻中兩隻

點知升？升到點？

我就唔信3隻都燈到

屌你老味燈撚到我

咁即係可以唔駛...睇呢3隻啦😂😂😂

麵麵一定要身體健康

唔買港股入黎只為面神打氣，化療加油

聽日不問價走

麵仔加油啊

呢排麵神燈力低左好多

好人一生平安

屌你老母
9988 271有2手

無啦無啦。 爆倉啦

你都冇買驚閪咩

入黎前好驚見到自己個服票#

麵仔身子點

上星期講完5仔派息叫人入 5仔就日日跌
呢3隻

麵仔燈返自己啦

麵仔
被美國制裁個啲公司應該會彈 你點睇

加油丫

加油啊麵仔！

聽日開始世紀股災，燈哂三隻，恒指聽日低開5百，收跌千五
多謝麵神

多謝麵仔

係人都知聽日一定跌啦
比大陸點晒名
BABA美股都跌到仆晒街

好彩3隻都冇買

乜你咁玩呀

已準備成副身家short put

12月通常都會升下
但面仔

好彩都冇持有

內地嚴打！百度等全部下架互聯網存款產品
12月20日(日) 16:39

麵神，燈到撲街

★突發！互聯網存款產品全部下架！！！

多謝麵神提供入場機會

麵仔好野

搵仔咪得

跌1.68%叫仆哂街

連跌兩日啦

曲線救港

呢次飲茶食飯靠佢啦！

支爆了

岩啦麵麵，做鳩死班支資佢

麵神你都係休息多啲，少啲上連登了

聽日不問價

全方位包圍支持麵麵

咪臭係

燈神

麵麵好波

終於有錢買聖誕禮物啦

京東健康 同藍月亮 點睇

收皮啦垃圾麵
刷存在感
你一早破左燈吊你老母

加油呀麵仔

麵仔 就聖誕啦 得返半邊外套輸埋出去真係會凍死我架

LM

股Joy la 走難呀各位

仆街啦 仲有阿里係手

屌你

燈到停電

停電仲可以點樣交易

三隻棋貨都跌緊

麵麵 咁美股呢

你走啦唔想搞大你

麵神呢鋪得撐你，阿里巴巴好明顯有個雙底喺度，証明起呢度支持位，不過有鑒於佢星期五個支燭升唔穿20天平均線，所以聽日估計係會跌既，不過再後少少既日子我睇下佢會唔會穿到個245阻力位，如果唔穿就升既機會好高

67 啦 聽日高開比我走先得唔得

麵神睇好美團感動到哭𠹌咗
btw係咪生日，頭先喺第個post睇到
生日快樂身體健康 開開jump jump!

生日快樂呀麵麵

我好日唔買升，一買就見你出post

Fat Fat了

股Joy了

Happy Birthday! 要健康呀！

整係講唔買係不會成功的

相信呢個post會好火

麵豬生日快樂 身體健康

Happy birthday

生日快樂🎂

好快見真章

跌市了

真係跌緊..燈神

麵神生快

屌你老母麵

老母麵，我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得架

屌你老母 睇到post 自己醒小小走貨啦

跌多D 跌多D

245未

嘩 𨳒

3中2都幾難得
即管試一試燈

一陣就轉埋架啦

借錢入先

好彩3隻都無貨

Atmx唯一無講果隻屌米先識升

港股曾挫逾200點 阿里騰訊齊挫逾1%、小米創新高

乜跌咁少咋？

Sorry 麵神係3中3

素未謀面的網友

得唔到面神眷顧的小米

燈夠未， 爸爸我由你燈開始入，到我依家都放埋，你都仲燈緊

個兩隻馬會唔會直接比公安拉

有神快拜

生日快樂

面仔個三隻都沒咩升跌

麵神生快啊!!
24號加油!

咁型嘅

即買，多謝麵媽

差D買左美團熊竟然燈唔中

已入美團熊，4皮多謝麵仔

收皮價係300

麵麵3690唔跌WOW,可唔可以出力D?

被大戶捉住左

蝕死

佢依家上唔返300幾次都比人壓返落嚟

唔信面神 我嬲啦

熊熊哈 堅料 即回

生日快落，老母麵

點可以唔支持下麵神？

輕鬆袋三千

ATM 其中AT今晚美股會有一棍
聽朝會跟返美股低開
捱唔住快走

輕鬆袋兩千

面！

ATM 全跌

但麵麵 有無話可以hold到幾時？

$4500

麵神生日快樂，身體健康

面神出多一個月post我可以比首期

謝麵仔

3隻我都有
走呀

加油啊 !

牛定熊果個係邊個

三隻入面得美團頂得住平收
痴撚線

點解面面可以咁燈

美國游泳健將「巴菲特」

HBD MM

麵麵生日快樂

生日快樂麵麵身體健康！

含家產 俾我過個開心聖誕得唔得

謝麵神

多謝你
光復香港 時代革命！！

有麵神！
冇窮人！

聽日股災了
全世界跌緊2%起

又中了

麵仔真係神嚟

慘了 今晚似大跌

巴巴比麵仔多次祝福之後

聽日不得了

唔走死全家啊

求下你唔好再益連登仔
專心養病
成副身家性命財產睇你頭

生日快樂，好心你想好返，生日就積吓陰德，如果你delete所有啲post，大家一定幫你集氣，希望你身體健康，早日康復

得到神祝福✅

造冬食媽咪麵慶祝

唉 仲有半倉唔知點算好

加油面神

牙麵好波

麵神真係麵神
燈力十足，時間無得再準
麵神好嘢，祝你身體健康

All in put今日發發

Dllm 3隻我中兩隻

面仔俾哂機會你地put 而家大市冧都輸錢既
唔該自己反省下

聽日可以買樓了

咁啱肉煎今日都話atm唔好掂
最近放風會做既改革會搞到哩幾隻

快啲打死晒啲癌細胞

今日升既？

多謝！
熊佢

麵仔，你真係燈力十足

全中 又執錢

化完咪過囉，啱啱好

化療要做五日架

喺院入面同姑娘過

好撚勁

我見到呢個post 果個星期一即刻放曬d baba

燈完螞蟻又燈BABA

冇信麵神
冇熊佢老母

市監局：阿里巴巴涉壟斷被立案調查｜ 蘋果日報

發夢見到麵麵

麵神勁呀

9988

依3隻跌到。。。。
神呀!

麵仔又燈

神呀

大陸大老千出招

勁呀！

㾒撚缐同燈螞蟻同一套路
麵麵係咪中央政治局高層黎

lol

我屌你 我豬到仆街啦
點解你要搞鳩我

有麵神冇窮人
快啲好翻呀麵麵

跌到西

神蹟又再一次發生

又燈

好少留言你既POST唔係想屌你
支持

已燈死一隻

燈力太強
得美團暫時仲係賺
但應該好快跌返

保重神體呀麵麵

3隻都跌

停手啊 唔好再發功啦

麵麵加油呀

好勁

正仆街

點解我要唔相信神..

麵麵做完化療見到呢幾日動靜個表情一定係咁：
嘰嘰

又中

面神 阿里巴巴幾時會跌深啲俾我入貨🤤

老母麵，呢壇嘢點搞?

做麵麵對家又賺錢我隻69984升左一倍

我諗起我殭屍有個約會2
陳啟泰個角色.....
麵神唔好用咁多神力啦...

？？

麵仔又得左

In 麵神we trust

再一次見證神跡

tenet 麵

信麵神冇窮人⋯
一味埋怨買唔到樓嘅連登仔好好檢討吓自己啦

麵神又中

我麵

baba玩完了

。。。

點解你仲未死

屌你老母麵，收聲啦

唉，仆街喇，有幾十萬巴巴，你靜啲得唔得

均價幾多入？

收下把口 積下啲福啦 做幾多化療都好唔返

on9 講下都唔比

真係中

買支那股就抵尻你死啦 把死人口仲要咁毒
祝你輸多啲

窮鬼最惡係真架

因為你死佢都未死

輸好多？

當自己admin呀？

牙麵

一手都冇

再一次見證神
見到阿里出事即刻睇吓麵神有無開post

你都on撚9
咁好心提你離場
你睇唔明就話人地唔積福

咁你即係連鬧佢嘅藉口都冇喎

我發現連登真係幾多弱智

麵神擺明高手放料，係有d弱智真心當佢衰神/燈神

可以方便燈埋隻788嗎？

屌, 燈緊囉, 定真心膠?

算啦，都係唔同弱智嘈

係咪選擇左與神對抗

希望佢真係有走

可唔可以燈埋小米

白撚痴

娘子黎睇下上帝

燈燈燈神

積下福啦禿頭狗再咁毒，個頭仲禿架咋

Beautiful

真係好撚癲

輸到仆街 你老母

屌 特登入黎朝聖

麵神又行神蹟

馬雲都比你燈死

仲睇咩施傅 嬸大C,信大師不如信神

好勁燈晒

平安夜已經顯現神蹟

突登入黎拜麵神

高手中的高手

呀你爸爸今日斷崖式下跌

係我抵死，唔想蝕放baba, 一早應該聽麵麵講放L晒去
麵麵我對你唔住，不如再比啲指引我吖

麵神 求你放過我啦
$285山頂吹緊風

麵神有冇新指示

唔止啦 騰訊美團今日都插水
係冇麵神頭號目標爸爸死得咁慘

阿里巴巴一跌 即刻要過黎朝聖

輸撚死喇屌你老母

聖誕不快樂
不過都祝麵仔 身體健康

謝麵麵 有位入

Splm

唔好問幾錢入好 瞇埋眼入就得

參見麵神

信麵神 得永生 阿門

跪求新指示

燈到上蘋果

你依家見點

你條化療撚死得未

痴撚線，面仔勁到癲

隻54669阿里熊就嚟升夠1000%

阿里被立案｜4日前曾推ATM！麵咪媽：我都講唔出原因 所以我潛緊水呀

可唔可以燈下小米

skr🤙🏻

麵神 佛光普照🌞

時辰未到 俾大家走鬼

馬雲前世欠左你

唉 冇咗成球

你都幾撚仆街 祝你買邊隻跌邊隻 輸到含家產

提吓大家呢個post係4日前
跟本無人估到佢會跌到咁
除非佢係
神

瞇埋眼入就得

之後唔撚洗開返眼

係咪咁->

燈到BABA上市以黎最大單日跌幅

仲有兩隻未大跌

美團冇事

頂，買之前唔記得參見面神
Molamola

睡得很甜 一睡不醒

加油呀！身體見點？

聖誕快樂

後悔冇入9988 lp
連續兩次見證神蹟

今日有新聞傳緊 美團係下一隻俾中共查 同9988一樣玩法

any link?

燈力驚人

支付寶同微信支付都收皮，點樣網上叫外賣？用銀聯卡？

買支那股on9
提你走你唔走直情弱智
不如你申請傷殘2蚊車啦
你值得擁有

Cls

你條友點解仲未病死

3隻一齊收皮

提曬水都唔識走
唔醒目
抵輸錢啦

你真係好撚神

媽咪麵根本就吹大咗

原來700 11月個時成610蚊
跌左咁多

乜事都冇喎

麵神買左小米未

跌咁少都計？夾硬黎喎

自己望下今日

好癲

破哂喇DLLM

神

見證歷史

1.股王阿里爸爸 250天線不破底 唔好問幾錢入好 瞇埋眼入就得

一瞇埋就唔洗開返

面神其實姓習

三隻全中
多謝你 上星期走哂三隻

麵神說升便跌
麵神說跌便升
再多說便是出於那邪惡者

麵神福音x章x節

走去睇下美團係咪真係唔跌, 點知跌到仆街

本來重倉美團牛 麵哥救我一命

呢啲咪識玩
其實人唔信就屌麵仔

總有人唔信媽咪麵

唔信唔係問題
但人地燈中又要屌人
你話我大手熊之後佢升到仆街就話屌得啫

岩

Mola mola

700 會唔會跌穿500

美團絶對大鑊，佢係典型靠資本壟斷市場既企業。

石油 螞蟻 後 又一力作

土共大收割😂😍

面面身體點?

呢個post之後未綠過

全部暴插

留名

【新經濟股】阿里巴巴未止瀉 騰訊美團京東同挫
--28-12-2020

唉 放過我

第4期腦癌死得未？

次次都燈。。。

做得好麵神

QQ美團追落後

老老實實你係咪有幕後消息

玩柒完

勁

走左佬
燈唔中最多咪賺少左
佢燈中係輸到仆街呀

麵仔係咪共匪派落嚟收割民脂

邊個連登仔頭先有份撈個下超精彩，秒殺劈落 209

第時老左可以同個孫講:
阿爺後生個陣見證過神

訓醒未

我信了

我call 左，看看明天能否收錢

話人共匪仲買咩支那股

賺共匪錢有咩衝突
又唔係同佢講心

你當係支那人賣貨俾你? 你短炒長渣都好，你都係對間公司有信心先會入貨啦傻散

自己諗住支股一定無事就抵撚死啦

今年最強帖，留名一下

唔好用你啲井底眼光套落人到啦
你邊隻屎眼見我話一定無事

開完po之後三隻支股全部向下插

好野，割9菜

麵神玩ark系列會點？

神post

3隻做晒 long put 執大錢

神蹟會唔會去到2021先會完

好撚癲 跌到仆街

真神人也

老母麵咁撚大個熱門post都唔睇
走去信抄家雲

麵麵 身體健康呀，今個禮拜又凍返，記得著多件衫。

講不岀聲

CLS

3隻加埋10萬幾億市值既股都可以因為麵而暴跌......無野係無可能

麵麵發大財

太撚癲，恐怖過雷達

停呀面面

下次可唔可以燈足球

聖母變臭雞